Dorian nietbeantwoord gedurende enkele ogenblikken.
Hij was verbijsterd met afgrijzen.
Tot slot is hij stammered in een beklemmend stem, "Harry, zeg je een inquest?
Wat bedoelt u daarmee?
Wist Sybille--?
